打左篇長文，但出唔到post

如題，
一按發表就有個toast彈出尼話「遇到未知問題 」，
有無高手教下可以點做？

出多次

試左3日，合共百幾次

勁，中bugs
搵連仔幫手，順便叫佢fix bugs

分幾段回覆

搵左，send左email比佢，開埋debugger，cap埋screen比佢。
但佢未理我

關唔關D圖事？
關唔關D url事？

有圖，出唔到文

分開左，真係得，謝謝

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校